[認真po]如何俾到女朋友安全感

安全感對我嚟講就係維繫感情最重要嘅元素，點解咁講呢？就係你有咗安全感，你先會完全相信對方，為佢付出更多，最終你會隨時間感情愈深，唔會減退。相反冇咗佢就好難維繫落去，你會開始唔相信，佢一唔喺度你就亂諗，就會開始成日鬧交，氹氹下就會懶得再氹，最後好易分手。唔講咁多，即刻解釋。

咁點先俾到安全感呢？撇除金錢因素 正常情侶嚟講，男仔俾女仔安全感就要由細微位到重要情況都要做得好。

1. 激嬲女朋友。基本上女仔發脾氣，如果唔係啲好大嘅錯，基本上你大大攬佢，講聲對唔住bb，女朋友最多都係扮下嘢整開你，但可以同你講九成都work。絕對唔可以嫌麻煩，因為佢嬲你都係覺得你重要，試問對其他人又會唔會咁嬲你呢？

2. 過馬路可以用多少少力拖佢，平時面對面食飯可以托腮凝視佢，攬嗰時中途攬實啲加手㩒頭之類。呢啲細節會好多時會令女仔feel到你好緊張佢，比起講一百句我愛你仲有用。

3. 有交帶。除咗返學返工時間外，有時做啲嘢幾無聊都好，玩得幾開心都好，唔好唔記得搵下佢，唔駛密，一/兩個鐘一次講你做緊咩，同等陣會做咩，講完佢個心自然安落，你又玩得開心。你突然消失幾個鐘，先同佢講返你去同fd玩，我諗佢亂諗到你去溝女到你俾人綁架都有。

4. 同異性保持適當距離。冇人叫你唔同得女仔傾偈，但言詞可唔可以唔好咁flirty。唔好同女仔單獨出街，特別係ex，呢樣亦都係我拍拖以嚟堅守住嘅原則。

5. 要令你依賴你。佢需要你幫手嘅時候，你就算唔識都要喺佢面前都要扮下嘢。有咩重要抉擇，揸下主意。呢樣基本上係必殺技，你成功嘅話基本上佢都好信你。

6.嚟m。點處理可以搵返我一兩個月前嘅女友嚟m指南睇返。基本上每個月女人最脆弱嘅時候，唔止生理，仲有心理層面。就好似你病到死下死下，有個人幫你抹下汗你都舒服啲啦。

安全感就好似lego咁你要一塊一塊去砌，但要破壞佢，一件事就可以完全摧毀咗佢，如果真係有心要同佢行落去嘅，就唔好亂咁做啲嘢去破壞雙方信任啦。

歡迎講下其他增加安全感嘅方法

10/10

loo long

分哂點我諗易睇啲啩

首先 唔好亂放自己條撚上網

Dont send nudes

咁你有冇錢先，上進心係above安全感

愛上你

繼奶閪之後

有誠哥副身家一定掂

所以咪唔好俾佢發現 理得你擺埋屎眼上嚟

重有帶比朋友識，拍左幾個月都唔帶出去嘅話會以為自己係第三者

睇到嗎 咁鐘意睇

勁

真呀，兩年or above就開始見下家長

唔好上我

估到

你有就唔駛睇啦，問題係你冇嘛

你hack我電話？

你又知我冇

寫得幾好
但都想加返句
世上所有安全感都係自己揾比自己既
另一半做以上既野去比安全感你既同時
你要全心全意去感受同感激 先會得到果份安全感

屌你老母西咁識媾女

仼何事第一時間都搵到你
wtsapp即覆電話即聽叫你即到
電話仼睇

搵到你就唔駛理啦

第一點就要睇咩，男人好少將壓力同負能量同女朋友講

第二點就算啦，唔係個個mon住電話，利申靜音。但唔好太遲覆，遲覆都要say sorry。

電話任睇就算冇嘢都會唔好受，你會覺得佢唔信你。

呢啲係媾到女先做

你想做0定係1？

女朋友嚟m指南

一不做

I will gut u

其實你睇錯 第一二行一樣意思
又唔洗mon住部電話既 有msg同電話都會震 見到係女朋友咪即刻覆同聽 但睇唔到say sorry又好似有啲扮野
電話仼睇好基本啦 唔關信唔信仼事 電話無電隨便拎對方電話黎用都無問題

慣咗全靜音冇震，我覺得做到自己報到，仲怕點算要人搵你講你喺邊做緊咩

至於電話方面，有啲嘢要識尊重下，我信得你，仲點解要check你，但對方要睇咪照俾佢睇，但個心一定唔會好受，因為你會諗佢係咪懷疑你，唔信你。

唔係話要報到俾人聽係邊做緊咩呀
而係想搵個陣要搵到你
姐係講完bb我去食飯啦跟住唔覆msg唔聽電話一個鐘定無交代自己食飯但一msg你會好快覆話自己食緊飯
邊樣有安全感啲?
睇黎樓主無乜拍長拖 邊會仲得閒日日報到 唔洗講都知對方做係邊做緊咩 但最緊要即刻搵到你

扑嘢戴返個套，射之前個返一聲

高質教學

呢d野唔洗刻意做 愛佢自然就做到 不過香港地好多男仔都唔識do

發現樓主都幾高質

太高層次la
樓主教我地點溝女先la

10/10
但沒有女朋友怎麼辦

將金剛棒 插入 水簾洞 結合 100分 安全感

有撚用咩

全部做哂咪又係嘈交

高汁 比男朋友安全感都適用

得閒一齊計劃下未來
已經贏哂你上面全部啦

好高汁啊

有錢

佩戴安全帶

安全感太足下場就係，佢當你契弟，綠撚到你唔信

馬丁 溝女真係有一手
唔似其他連登仔係度9up

今次咁正常既你？第二個人用緊你ac？

有錢買到樓同佢結婚

咁撚麻煩 我叫雞唔好？

完全同意 10/10

呢啲後期啲啦

叫雞唔會俾到愛嘅感覺你

lm學習

咪話咗除咗錢

起碼唔會麻煩到我 又唔駛驚綠帽

對上一次拍咗四年，你覺得我冇經驗？ 食個飯都成日check msg，一嚟唔尊重其他人，二嚟食個飯一個鐘又有咩問題？btw都話咗報到係講緊唔係返工返學時間

我就係知好多男仔唔識做

得罪講句，你俾到安全感佢就唔怕戴綠帽，就算帽咗即除咪得，你有咩輸？

做過曬' 可惜條女吾珍惜
要揀啲高質女

咩樹散咗呀 4年都幾長

俾到安全感佢就唔怕戴綠帽？
咪咁天真啦
輸咗金錢 時間 最重要係對愛情既信任呀

以前講過，唔再講啦，係有啲嘢夾唔到，花咗大約一至兩年去夾，頂唔順就算啦

又唔洗check msg既 我同朋友食飯都會唔覆住 但自己一個食飯會覆女朋友好正常啦下話 起碼唔會消失一個鐘
其實拍得長拖唔洗下下報到 gut起屎忽都知你做咩啦
但安全感係我有咩事要搵到你囉

溝都未溝就已經怕帽，同跑都未跑就驚輸有咩分別

我講得食飯就係同人去食啦。。。

其實1-5男女都適用架啦 睇有冇心做架啫
如果唔愛 就算幾簡單都好 都會畀人嫌你要求得多
做嘅全部嘅都係"付出"好多 仲調返轉話你唔信佢

明白明白 如果你覺得辛苦就上嚟呻下啦
除咗睇你啲爛gag
我都唔介意聽你呻

前提點解一定要跑？
我轉去玩第二樣唔好？

樓主高汁

有啲嘢係要自發，你鍾意佢你想佢對你有信心就識做啦

冇事啦，都過咗去

太多要求只會令感情變質

咁咪啫係逃避緊，你去玩跑步機形式上差唔多，但出去跑俾到嘅係唔淨止跑步機俾你嘅感覺

冇人叫你要求佢，呢啲係叫你自己去做嘅

冇事就得啦

咩叫逃避緊
我一定要去跑步？我一定要溝女？
唔鐘意個樣野就叫逃避？

危機感同安全感同時並存先有用

我地通常都懶得講 直接講食完幾點邊到等

你哋一齊住，基本上唔駛點做啦

同意 有心一齊就係自發 冇心一齊全部都係要求
連信任都係得個噏字 叫你自產自銷
重點唔係結果 係過程中被重視嘅感覺吖嘛

依家無啦但都唔洗報到

我男朋友中曬
佢好好啊😍

但要破壞佢，一件事就可以完全摧毀咗佢

首先要有誠哥老婆副身家

馬丁唔係之前先出分手post 咩 復合咗？

冇復合到，最近聽到好多人講啲ex同男朋友唔識do，咪出篇文教下人點做

好奇問下如果你發現你條女擺自己個西上網你會點

睇佢接受到，接受唔到就算啦，可以點

姐係你接受到條女咁做？

感情家野 唔係一貨應百客嫁

睇錯嘢 我好少計較以前嘅嘢，鍾意一個人就希望包容到佢嘅過去，有性病另計

in general咁講啫，其實某啲係一定個個啱

究竟安全感係站係對方立場睇 定自己立場？
如果我做左啲野 我認為俾到足夠安全感佢 但對方原來覺得唔夠 咁點？

站喺邊個立場有分別咩。佢講得唔夠多數唔係你做得唔夠，係你哋兩個之間有問題，佢唔信你，問下佢覺得你有咩做得唔好呀，有咩驚呀之類

咁佢講完 我覺得佢太多要求 咁點？

$$$

Lm

例如呢，咁呢樣又要用第二個方法，就係覺得太過分，就唔好俾，但其他嘢上面俾多啲

樓主好波

個問題係 條女都唔俾安全感我

負皮俾「對唔住bb」
BB真係好難聽好難聽

衰呢度

同佢傾，認真

但如果朋友太型兼Available仲帶唔帶好
唔係話唔信任但始終避忌下會好d?

Keep every single promise

安全感唔係聽哂個女仔話就有

隻兔仔好乖好聽話，但唔會比到安全感任何人
你企係隻獅子隔離，但隻獅子會保護你唔會傷害你，咁先叫安全感

錢
大量錢

呢樣一早bear in mind，所以唔會亂俾承諾，承諾咗就要做，that's it

冇人叫你聽哂女仔話，男人要有雄風

如果係因為之前我做過啲野 令佢對我信心減退 所以有呢啲要求 又合理嘛？例如同異性既距離

因為男人要嘅安全感好簡單，就係個女仔唔亂搞男女關係，唔單獨同人出街，同有交帶就得

距離有幾遠先，就咁正常傾偈都唔俾？咁你衰先，個信心牆冇哂，你係要聽佢話要砌返架啦，做一排先再同佢講下，或者ok嘅

因為對方真係可以為左我斷絕所有異性
而佢對我冇信心既原因係 因為一齊左先發覺我以前好易對人有好感 所以佢都覺得自己同其他人冇分別 又會驚異性同我傾密左多左既話 我會好易對人有好感

對你死心塌地，唔代表你真係咁鍾意佢 btw我只會拍長拖，就係要經營一段關係

安全感就係唔好post自己條賓周仔上網

Exactly
尤其是第一樣 其實好多時都只係扭下計想男朋友氹 不過佢多數get唔到會認真左 講多兩句就真係嬲嬲地
最後要解釋番俾佢聽我無嬲同埋我想要咩 慢慢變好

好想馬sir做我男朋友

最多你第時有男朋友，我教你點調教佢啦

如果我連登唔係咁出位，冇人會起出嚟啦

教定先得唔得

有男朋友？有時好多嘢睇個男人悟性點，我衫戀仆咗一次就明白哂所有嘢，就變到咁，一個幼稚想法嘅人好難無啦啦變成熟，如果佢識諗嘅，就要認真同佢傾下有咩問題，想佢點，只要唔係太難做，或者唔合理，如果佢愛你就一定會肯為你改變嘅

撇除錢 還是錢

咁你有冇錢

扭下計咪當真
黑洞黎，無謂深究

所以攬下咪夠做

佢都想人安慰下啫

依啲係狗公秘笈喎。以前就話可行啫。依家周街支那雞，仲要用你講既方法呀?做狗公都做得有尊嚴啲呀。

on9，溝到手仲狗乜公

同埋帶眼識人啦，溝到手就要對段關係負責任，對咁溝人，自己仲未考慮清楚，仲好意思咁講？

無

咁就行為上俾安全感啦，咁多嘢講

條女buy你既
日日去叫雞佢都有安全感
條女唔buy你既
幫佢換過個有安全感既
自己再換過個buy你既

3. 有交帶。除咗返學返工時間外，有時做啲嘢幾無聊都好，玩得幾開心都好，唔好唔記得搵下佢，唔駛密，一/兩個鐘一次講你做緊咩，同等陣會做咩，講完佢個心自然安落，你又玩得開心。你突然消失幾個鐘，先同佢講返你去同fd玩，我諗佢亂諗到你去溝女到你俾人綁架都有。

4. 同異性保持適當距離。冇人叫你唔同得女仔傾偈，但言詞可唔可以唔好咁flirty。唔好同女仔單獨出街，特別係ex，呢樣亦都係我拍拖以嚟堅守住嘅原則。

好撚重要

咪撚教壞人啦
女友有安全感=你就死9緊

無女

何出此言？

呢兩個係最基本兩項嚟，認真

全部做齊哂 奈何我第4點 點樣同異性保持距離都好 女友都係覺得我太靚仔太易引誘到人 唔夠安全感

增值自己，唔同嘢都識啲就會多話題

工作學業上，就只限傾呢兩樣。放工人哋講私事就唔亂用emoji，盡量hea覆，完

唔知點解
我好多時只信錢

因為你出到嚟社會做嘢，同埋太信連登，睇太多拜金出軌post。因為manage得好嘅case係冇人會擺出嚟

係呀
日子耐左就無事

協調期間既現象黎

正如你轉新工都要適應

但我知好多男人唔明呢一點，覺得煩，又要人氹，因為佢哋唔知女人真正想要咩

睇住以前中同嫁娶 就更加深信錢
窮

得罪講句，女人上咗年紀仲可以點唔睇錢？諗得遠就一定係關錢事，唔通仲同你講愛情定麵包咩。未係好大嘅咪溝下妹妹仔，咁就唔怕錢問題

無錯呀
連老闆都唔知自己要咩就問你
要新意呀！

你都唔識做啦

其實都係時間浸出黎，再嘈就女方幻想太多

btw有啲女仔係覺得男仔肯擺心思喺自己身上都會有安全感

每次都中出

我搵到個佢完全做到哂既人
由認識佢第一日 到拍拖
佢都帶俾我無窮無盡既安全感
而且冇要過我留一滴唔開心既眼淚
而最重要既 一切佢都只係做番佢自己
原來世界上真係會有咁既好男人

睇遠d
養大胃口又難搞

呢個問題好折磨

定期報到好重要
如果唔係佢實話你去溝女同人地上床

多數送禮物時係我自己整俾人，當然唔係平時送啦

算唔算讚埋我？ 好好珍惜啦

留名

溝唔到女 講經咩

如果幾個月有你呢個post 就好

唔想打文教人溝女，我驚俾佢覺得我周圍溝女

唔係話唔buy你，但點樣喺你到搵返一兩個月前嘅post啊大佬？你每日都爆quota

我都係
佢令我之前由極度無安全感
成日唔開心
變到成個人樂觀返
真係教左我好多嘢
話俾我知
我原來係可以相信佢

第二頁有link

1. 激嬲女朋友。基本上女仔發脾氣，如果唔係啲好大嘅錯，基本上你大大攬佢，講聲對唔住bb，女朋友最多都係扮下嘢整開你，但可以同你講九成都work。絕對唔可以嫌麻煩，因為佢嬲你都係覺得你重要，試問對其他人又會唔會咁嬲你呢？

呢樣一定得
但無咩男仔識咁做

人生勝利組 又風趣又識溝女

好認同

平時面對面食飯可以托腮凝視佢

咁樣好咩

咁撚煩
又唔見佢有建樹
不了

兩年先見家長？

馬丁巴又真係幾識做足要做嘅嘢

都講得幾中

做足都無用
對方未玩夠，幾多安全感都係假

叫完嘢食，等緊做，目的要令佢怕醜，其他方法都得

咁算啦，你得唔到安全感

你學下咪得係勝利，但我淨係想要一個會陪我行到最後嘅人

第三點好啱 你做野前講聲 我會覺得好有安全感 但係做完之後講 其實我都已經唔開心左

但托哂腮咁都幾嘔心
男人老狗

睇你係行咩路線嘅人 有時鍾意扮可愛

對方邊一點都做唔到
要求佢做就會只係覺得麻煩

想問樓主 仲有冇其他實質啲嘅行為令女朋友依賴你又或者點樣改善到自己對事嘅處理方法

見家長就係想穩定哂先見，你做家見都唔想次之見到個女嘅男朋友都唔同啦下嘛

你做完，佢感受到嘅，就自然會識做

咁你呢段關係唔會開心

屌你老母

仲以為係IQ題

分咗手了 做到比曬所有野佢都好佢都選擇繼續玩

嚟m嗰一星期照顧得佢好已經完成一半，平時可能帶佢周圍去啲唔同地方行下呀，讀緊書咪睇下幫唔幫到佢分擔下，之類

錢

學警司帶佢去安全屋

條女最鍾意同佢班仔frd玩
再講埋啲咩以前都係咁 朋友係一生一世 男顏知己 人身自由
塞住你把口

綜合樓主咁多點 歸納出一個字：錢

推~~

就算唔見家長住 都要比父母知道對方嘅存在

出多D IQ題比佢估

樓主講得幾岩
Ex令我勁冇安全感
就係因為個人好冇交帶
佢成日出去玩又玩到好夜先返屋企
已經講左好多次叫佢交帶聲我知
但成日唔做仲話佢返屋企時我都訓左
所以打唔到比我講
我咪話陣係send 個msg單聲咪得
Send一個msg晒得你幾多時間
但佢都係冇做所以令我好激氣
因為我起身時會搵佢
搵唔到佢又唔知佢返左屋企未
變左係到等佢咁係咁亂諗野擔心佢
等到晏就4, 5點佢先覆話岩岩起身咁

同埋有咩事上黎問返我點算要我去解決
我係諗住兩個人都唔識解決既話
起碼兩個人一齊傾一齊諗辦法
佢就完全係掉返個波比我叫我諗
搞到我覺得完全信佢唔過
唔可以叫佢幫我做d乜咩都要我自己解決

識左異性朋友都瞞住我講大話唔想比我知
原因係話怕我嬲
已經解釋過話佢正正常常咁同我講
我根本唔會覺得有咩野
咁樣比我發現瞞住我又成日怕我望到佢電話咁
咁我點唔懷疑呀

好彩分左手識左而家男友
完全做到樓主講既point
令我完全好放心
脾氣都冇對住佢發過
因為佢真係冇野令我想對佢發脾氣

佢反而成日話我唔同佢商量就行動
唔知幾時自己揸主意，幾時問埋佢先好

有重大問題佢決定唔到咪你揸

想請教 馬丁sir
咩叫做拍拖 咩叫做愛情
一段感情要互相check手機仲算唔算愛情
習慣左大家存在仲係唔係愛情
拍拖係為d咩
拍拖之後同識落既異性係咪唔可能取得平衡點
你覺得傾計係唔係有女朋友傾就夠
你覺得有咩野話題係唔可以同女朋友講但需要同朋友講
好多問題 勞煩馬丁sir

好彩樓主係男人
同一堆説話係女人把口講出黎
係連登仲唔比人屌港女屌到飛起

發覺真係食過屎既男女對下一任係會清晰要咩野

利申：食過屎

全中 冇嘢補充 thx

自問上面做足9成，但有一次無意之間講左句，「我做到嘅，其他男仔都做到，反之亦然」，跟住feel到佢對我嘅愛意減左起嘛一半。

依家好努力咁砌返啲Lego

岩呀真係食過先知

多謝樓主總結 我可以直接share俾男友
佢成日都問點樣先令我有安全感

同個個fd見少啲囉咁。。。。

做到曬所有令女朋友有安全感既野又如何
我自問放曬全副心機係前度到
對佢極專一 俾曬安全感
但到最後咪又係散

想聽下你講危機感呢一part~ thanks~

真心覺得有交帶好重要，我自己係極度缺乏安全感既女人
男朋友從來未拍過拖，佢從來都獨來獨往.佢同左我一齊之後，成日突然消失幾個鐘，我頂唔順，之後我喪屌佢無交帶，到佢而家乜都自動同我交代

話俾屋企人知有佢嘅存在 唔好講同"朋友"食緊飯

女都無 做得好都無用

問樓主 咁男性對安全感嘅需求係咪同女仔一樣咁多？

拍拖咪兩個人確認相方關係。愛情就係會互相為對方付出，會考慮對方感受。

互相check電話又唔會話唔算嘅，但係信任度高極有限。

習慣咗存在絕對係，愛情會昇華做親情。

取平衡好睇你技能同佢有幾信你

傾偈睇傾咩，佢幫到你分憂嘅咪同佢傾囉

要同其他人先講得嘅話題例如學業呀，壓力嗰啲，男仔多數好少俾負能量女朋友

做得太好最後得到既就係綠帽

EX一半都無做
仲話係為咗想我獨立d
所以獨立到唔需要佢了

無男朋友 咁要點先認識到

其實大家幾大？我大一都A0點算 係咪要開始主動識女仔

首先要有女朋友

點解淨係男對女 女對男唔可以都係咁ga咩

帶兩個套

留撚哂明

屋企相隔唔好咁遠，最好容易可以見面

我對我男朋友完全冇安全感
佢之前好挽得 以家話對我係真愛
定性wor.....但始終都會驚
佢會交代係邊嘅.... 但有時都唔知點解唔係好信
唉 我都知係我有時多疑嘅
但真係0安全感 點搞

女朋友話我冇一齊之前咁多野講
相反一齊左好似疏遠左咁
咁我應該可以講啲咩多
令佢開心
同埋唔好悶親佢先岩

屌 濕咗

自問自己一直都係好獨立嘅人
我亦相信安全感都係自己比自己，無人有義務同責任比安全感你
直至遇到現任，先知原來安全感係可以被消耗
佢話過想我多d依賴佢，其實佢又有無考慮過自己值唔值得被依賴
利申就快變Ex

以前另一半成日上ex 屋企 每一次上我個心好似少左忽肉咁

我想識你

女朋友要安全感 男朋友都要
女仔要求人做到時唔該自己都要做到
有拖拍嘅加油

佢個人係點樣令到你覺得佢唔值得被依賴?

將女朋友比我

其實又唔可以怪佢
佢工作一直都好忙，一做野就會消失
佢生活完全被工作佔據，仲要分時間比屋企人同朋友，之後先到我
試問一個連自己工作同生活都平衡唔到嘅人又點可以被依賴

如果你條女知你係馬丁露乜鳩
你估咩反應

好想有咁既男朋友

冇咩嘅，應該會覺得好，唔係咩？

好難 因為十個男人九隻都係鴨

唔知 所以先問你

same here

做齊又點啊 最後佢都係可以話淡左而分手
係愛你既就愛你架啦 唔需要太刻意去做齊曬

請問你幾多歲 點領會到
我男朋友 以上除左過馬路無樣做到
而 一齊得愈耐 愈平淡 係淡到... 連拖都懶得拍
不過最近發現 佢會上成人台

以為搞gag post

你早幾個月出post就好

搞咩？

22，4年前初戀分手我就學識咗。成人台冇咩嘅，睇佢睇開咩啦

一齊行下山咪算，佢覺得平時出街悶自然突顯你冇嘢講

我比唔到ex安全感
我一手破壞成段關係

推到男朋友見到

一兩個月前既post

起你底都有排搵

對像係邊

第2頁有link

個post總結咗90%我同男朋友鬧交嘅原因
我從來冇要求過任何物質 一直以黎我都係要呢啲嘢 可惜佢唔肯做。

自己執生啦，睇佢幾時明㗎啫

點解樓豬分析得咁好
如果我ex都做到呢d就足夠了

做到呢啲，係人都好啦

做到第3,4已經好足夠

推比未來男朋友睇

鳩鳩